開始吹風話班牛屎飛得罪好多黑底

唔好戇鳩啦
又話會開大片又盛
仲信班黑底 佢地全部有警犬撐
你估好似古惑仔陳浩南咁嗰個講雷氣咩
成堆利字行頭架
唔好再話平民鬥平民
中共爪牙黎架全部
7.26 血債血償

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

撐佢老味咩 何君妖都知奶左屎
冇啦啦整個咁杰單野出黎
港共割都割唔切

老老實實吹都咁行，實唔會發生

屌打撚錯 係7.27

係開波就唔會吹風啦戇鳩
打仗宜戰咩屌

仲諗住返出去追post

［陰謀論］所謂黑社會互劈，有機會只係掩飾收咗政府order做野洗地

佢撐警果刻就on9

警犬唔做野咪岩晒黑吃黑囉

又會咁岩得咁橋打中對家老婆

我觀望先

光復香港 時代革命

如果今晚兩邊真係互片 我地星期六同佢黎多劑

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

咪撚就係
全部字頭都比共產黨買起晒啦
我先唔柒信會內戰